逆權必須升級，9月直落10.1一定送大禮俾中共！

8.18 已經吹左大雞，民意授權升級
呢一刻啲19建制已經吹風中共好撚驚有個難忘10.1
建制又講到明唔會有摺被大軍落黎
手足識點做啦

乜撚都唔割呀 屌你老母

麻包袋第一次

麻包袋第二次

麻包第三次

麻包第四次

Push

push

升！！！！

升
十一全球反支
#chinazi

整多次閉門升旗已經係最低消費